PS5 美國偷步per order

屌佢老母又話聽日先開始 又訂唔能到

Per....

Sorry 太嬲打錯字

賣哂喇

per